屌你, 想做code狗請去讀IVE IT, IVE啲人coding 能力好過中大CS仔

中大CS 著重邏輯、數學
佢唔會著重喺programming、 寫apps

所以如果你哋諗住入CS等於打code
就大錯特錯

雖然cs畢業都係做programming, 但係中大CS 有一部分人programming能力仲差過ive仔，大把中大CS仔出到嚟識計數唔識program,要重新學起

2020年了
樓下個看更都識打code啦
仲IVE

programming都係靠自學
cs大把人 fyp都係寫apps, game, etc
coding點會差過ive??